{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 유림 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われ、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 ご予約のお客様は洗濯機をご利用いただけますし、洗剤も備えております。 また、ポテトとトーストも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊に関しては提携店に確認した後に予約してください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル発生時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、洗濯機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗剤は提供されますか？",
            "answer": "はい、洗剤も備えております。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはポテトとトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合による変更による不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の都合による変更による不利益は当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 330
    }
}